[大整頓］ 再有TVB高層空降Now新聞台 跪左未？

【明報專訊】電訊盈科旗下收費電視台Now TV近日人事變動不斷，繼日前電訊盈科宣布委任曾任無綫新聞中國組主管嘅陳鐵彪，接任新聞及財經資訊主管，下星期二返工，Emily聽聞，無綫新聞及資訊部高級監製李偉亮，將會過檔Now新聞台擔任助理總裁；無綫新聞嘅採訪主任吳宜婷亦會去Now新聞台，同樣擔任助理總裁。李偉亮向Emily證實，噚日已離開TVB。

寧願搵外人空降都唔升自己人
一空降重要唔止一個人 一黎就黎三個 唔係總裁就係助理總裁

因為721 now 影得太清無打格仔